彼此看著連登 笑鳩派路

我牙朗跳起屌老母

唔啱音嚟講呢首算填得唔錯